肇慶「香港城」，豪華單位度曝光

Push

麻煩藍絲廢老警黑等一眾弱智人仕快點上去擁抱大灣區及永不再入境香港

送晒d藍絲廢老黑警上去

係得呢個係咁！咁其他單位呢？

咁愛國，緊係擁抱祖國

好靚啊 又平
快啲搬上去啦

示範單位，2020先起好
但雅居樂係香港上市公司，大集團，又同香港政府合作搞，應該唔會太差

肇慶遠撚到呀.........
又落後

正呀喂

高鐵應該1.5小時內到

個景
岩呀，唔通睇現實既荒山野嶺咩

睡房似酒店

嘩正呀即係上去買返兩三層自住同放租先

算唔算割咗肇慶一忽地獨立
分裂中國wor 要碎屍萬段架

快d買啦

個香港城可能有得上fb

佢地都唔撚係香港人
係中國人呀嘛 祖國咁強大 點解要留係香港呢D彈丸之地?
為左將來子女著想, 梗係盡快擁包大灣區
共享中國既榮譽 生生世世榮為中國人
仔女讀書叻又可以入讀清華大學等世界級學府
大把生意機遇 香港? 又多黃屍又多外國勢力 不了

支持實行 早啲死上去

示範單位黎, 你想點

正呀 狗衝

全家快d去！唔好再返黎！

喂，好吸引，快d 番上去la

Vice city

依家嘅3d studio max 功能真係強大

PoPo gogogogogo

呢五個月ot 錢都差唔多夠
無人有藉口唔買吧

一小時生活圈

咪又係用黎包二奶用

哇 好正呀 快啲去啦

0.6m太貴

會唔會冧樓

大陸政府真醒目，簡接送錢上去

有埋湖景
加拿大feel

呢幾個月加班費都俾到首期la

好正啊 要擁抱大灣區了

係大陸，60萬都唔值啦！買完過幾年話要收歸國有就on9啦香港人唔係咁蠢走去買呀？

係大陸睡房咁撚細都叫豪華

岩啦，劏鳩埋班垃圾d養老金就岩啦

示範單位，北姑雞都變名模

秒

喂 幾好呀

三萬個黑警仲唔上？

咁撚愛國唔好係香港啦

大陸d樓一年就現真章

以大陸樓嚟講依個size 算細

好似window啲wallpaper咁痴上去

睇過大陸樓都知堪睇唔堪用 啲料流到仆街 最慘空氣差水差 冇得避

家下香港樓都差左好多

送晒啲罪犯上去
肇慶人其實幾撚慘

快去擁抱大灣區

可能係最便戶型

退休幾好啊
生活水平低
買野平

我阿媽full paid咗一層
遲左成年幾到依家都仲未收到樓

肇慶東距離市中心好撚遠

哇咁靚黑警仲唔快D上去

咪撚推

希望你地班社會垃圾上咗支那就唔好返香港，祝願你地既孽種同支畜可以和睦相處，蛇鼠一窩。

on9

支那真係一個可惜既地方
俾支共搞到而家民智同國情咁既款
個個大陸人好似畜牲咁未開發

如果唔係, 支那地方咁大
俾90萬都買到夠自住既樓, 雖然打風落大雨會冧

真係可惜, 成個中國地方咁大, 咁大片土地就咁俾支共摧殘左幾十年

求其作個名做香港城，樓價就即刻可以貴幾倍

屌 個窗啲景痴上去

黑警仲唔上去住

邊個話個單位有窗到時入到去都係癡住wallpaper俾你睇 話唔定個單位無窗

是撚但啦，知自己邊到都走唔到先搵個地方圍爐

短期唔倒塌長期血癌油

自己送中
痴撚線

我當時都話佢on9 不過佢深紅阻止唔到有咩計

美其名就香港城
實質只係一個小樓盤
擺明想用香港人做開荒牛

咁平 買黎包二奶都抵啦

肇慶算遠，睇樓價由60萬至100萬左右

屌你老味有雞叫咪得囉
話撚知落唔落後咩

我老母都就快搬返上去 實在太好了

會唔會冧架

係好撚細
要大屋又唔喺香港我不如移民算

上去包二奶消費
要是沒有香港警察
中國雞早就完蛋了

快d共享大灣區榮耀

恭喜恭喜

窗外個境係KEY上去

返撚哂去啦

好行夾唔送

上到去跟大陸標準
再偷工減料
一人貪啲

唔係點叫香港城

新烏托邦 住滿了差佬

一見到簡體字就成件事cheap哂

屌你啦，大灣區不知幾好，警察快d上去養老

睇黎大陸樓市好大鑊

示範單位整到幾靚都冇用，現實一落街成浸尿騷味

罪惡之城

雅居樂既話單位質素應該問題不大
(但當然唔會有示範單位咁好)
反而係location太偏遠同醫療問題

睇相都聞到淘寶家俬果陣味
一家大細聞甲存味
聞到全家生cancer
共享中國人既榮耀

屌 以為你post幅狗屋圖出黎

又有poly 又有ou

樓盤改名叫，克警城，Popo city

做埋個優惠比啲垃圾愛國藍絲啦屌
阻撚住地球轉

班高層就移民美國
班低級9就要返支那

一世做9

督灰唔好比班高層走啦

等睇騙案

一搬上去之後d仔女即刻生血癌

你有冇上過去
啲野貴過香港
仲要係人仔
唔保證係真貨

星晨花園當初都好靚架
然後...

係香港住慣細屋 住大屋反而唔安心
大灣區不知幾好 好適合放狗

葛伯城

推

單位間隔都好香港

現實中的"香港城"住宅洗手間

一陣訓訓下個廳冧左

快d返去啦

唔知會唔會住住下成幢樓塌呢

如果啲毅進廢老上晒去 香港會少左幾多潛在罪犯？

搬到上肇慶原來都係住咁細

好期待爛尾之後上東張西望喊苦喊忽

回帶

中山星晨花園 欺壓港人業主
動粗逼用裝修商 恐嚇勿選業委會

今次真係唔撐警都唔得，支持呀，快D去

正啊！
快些搬上去！
好行夾唔送

叫海關洪國樑之流情何以堪？
大家都奶共奶警，但警有豪華單位，其他部隊就住縮舍、退休等公屋

G持

好呀 世世代代做支那人

到時實物都係咁日日換靚景 聽日想去富士山 得，得左

大陸來講，應該算細

收到樓唔爛尾先算。。

正阿 ，地震要連根拔起

實景出面全部都係濃霧 毒煙

你真係講膠話!大灣區D樓一定係最好嘅樓!希望班散仔上去搵到幸福啦

好羨慕呀我都想上去呀
咁講夠羨慕未

死咗都無人知

除左最後嗰張係真圖，其他都係模擬圖

大陸樓都咁細

藍絲集中營一定好和諧

千尺都係咁細個廳

大陸啲樓好多得個樣 啲料差到死 不了

痴線撚到咁，班支那人做乜要落嚟姐

快d搬上去啦，唔好等啦

你唔好亂講
又平又靚，唔買就笨

講個笑話
.
.
.
ICAC

嘩，咁豪華，真係未退休都想搬入去住，快手啦黑警，成家可以生生世世抱擁大灣區

我朋友係中山X貴園有個單位，俾2老退休假期上去住下玩下，有一次返到去成間屋吉左，去CHECK CCTV先知原來係自已園既保安做既，門都無爆直接用KEY開門

快啲上去

住住吓 冧樓

真 你問十個藍屍 九個都唔會認自己係香港人
認得香港人都係想食兩家荼飯

遊行可以有新口號。
黑警 = 返大彎區
林鄭 = 推港獨

窗口望到咁既景？
我驚到時望出去係一堆垃圾同黑雲。

唉, 早知我一畢業就去考黑警啦
返工又可以起勢咁扑人同揸波
ot完又可以年年換iphone
退左休仲可以日日食探魚, 飲喜茶
真係好羨慕謝蛇

全部狗及其家人一概送中

大力撐，越平越好，警察上去慢慢嘆
依佢地強硬既性格，有咩摩擦實激親啲公安

好羨慕d狗

外國野關香港咩事

拉

曱甴屋岩哂班曱甴屎

好靚呀，第二時祖國崛起一定升幾倍，快啲返去買啦

啲風景全部貼上去嘅，中國有閪藍天架

公屋的價錢，豪宅嘅享受， 仲可以方便叫G，警察叔叔們快啲搬撚曬上去啦

你覺得搬到上去?
你以為收完錢之後就唔會爛尾?
你估啲錢會拎去起樓定係幫共產黨補血救國?

好靚喎 不過唔知係咪豆腐花

個個單位隻窗都係EXACTLY 貼呢隻風景牆紙?

今時今日100萬人仔係廣東二三線城市都買唔到咩好野

仔女可以飲毒奶粉tim

唔知而家去考, 仲有冇份

mon po狗，快d黎睇喇

窗個啲風景係唔係痴嘢上去架
咁假既

所有木傢私都有木蚤

親戚住個度 個度啲樓本身就唔貴
啲商場裝修到靚一靚都好 入面都係成陣大陸味
條街啲路又爛又盛
娛樂又唔夠 上網又有中共mon住 根本無生活
你住埋我個份

出面個景假到...

好靚
希望香港警察可以盡快搬去肇慶，比較安全，唔好再留香港

嘩屌好撚正

即刻去做狗先
班狗就正啦有得住咁靚嘅樓

送上去

有人辭官歸故里 有人漏夜趕刑場

JJ插沙跪求你地一個不留咁死返上去, 唔好掛住HK 呢個地方

我試過係大陸住酒店係咁
真係唔好以為係講笑

啲房「有窗有露台」
一開窗係個露台
個露台係密封
四面連頭頂痴晒大陸style嘅藍天白雲
最戇鳩係露台燈係啲迷幻射燈

無窗無露台咪算
用嚟整大啲間房掛幾幅畫仲好啦
真係唔知佢哋諗乜鳩

600萬買10個，支那香港人快d 返支那買10個收租

住開香港既人去到支那應該2星期就頂唔撚順

咁算唔算公職人員集體收受利益？？？煲呔上深圳住收平租都要坐監，黑警大撚到咁呀而家??

歐盟標準，全部焗過噴霧，好安全架，阿sir一定住得舒服

靚到呢好羨慕

密封嘅露台不如叫密室

最好去同啊暴龍哥一家親

快啲上去擁抱蛆國喇

正呀
藍絲一齊上去啦

到時就可以正正式式做一個中國人
唔洗再留香港做港豬

咁靚咁平 唔衝上去買返一兩層就真係笨柒啦

好過要哂納稅人錢係監獄養你
出番黎又係罪犯

可能爛尾呢

大換血!

要瘋狂些牙俾人先鬼得

大陸啲樓唔襟住 香港樓住二十年先有問問題 大陸樓十年都唔洗就現型。

肇慶
送間House俾我都唔住啦
大劣D三四線城市樓值咩錢

撐警了

而家轉藍有無得同住

計環境仍地都唔會慣 周圍污污糟糟 一街市井流民

我夠膽講 望出去一定只會睇到霧霾

而家好多三四線城鎮食大灣區概念炒樓

間屋幾靚都冇用 支共一落order隨時渣到冇

豪華單位
咪又係全撚部豆腐渣工程

係支那有呢D新商品樓就知有幾差
一入LOBBY就感受到 EVEN深圳南山, 一行入去燈火熄晒 有陣尿壓味 冷氣都冇

大灣區榮耀
你值得擁有

咁正，叫多d人去啦

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔小心hi錯負評

唔讀書使撚要書房咩

想搬去邊就去邊
個外景轉張貼紙搞掂

唔講結構，內籠一定求求其其，磚/雲石一定有爛有崩
水喉穿爛牆唔補

伙記 仲唔多謝劉sir同林sir

睇黎班狗狗又想重蹈覆轍

港警退休住中山驚見物管變「公安」

港人愛內地置業，但物業管理權﹑業主人身安全無保障。曾譽為香港人花園的中山星晨花園，20年前開售時吸引近5,000名港人，包括逾千名公務員及警員置業，作為渡假別墅及退休的安樂窩。時至今日，星晨標榜的港式管理去蕪存菁，保安員變監管業主的「公安」，業主要普選業主委員會被物業管理公司阻撓，甚至有業主被保安握頸等武力施襲，屋苑每年2,000萬管理費更加去向不明。一班以退休警員為首的港人業主向鎮政府申訴求助，反被官員駡口臭，追查下才發現物管公司三年前易手，鎮政府是星晨花園物管公司的股東及董事，星晨業主慨嘆國家要維穩，國內生活最不穩。

每到暑假旺季，港人渡假後花園的星晨花園曾幾許人頭湧湧，但今日的星晨裊無人煙，屋苑內垃圾筒積滿無人清理﹑屋苑合共八期的別墅區有3期的閘口已封，閘旁的保安亭無保安員駐守。上屆業委會主席退休署理督察張Sir說，星晨保安員由三年前269名銳減至今80名。他說物管公司為慳成本，區內部份街角的街燈亦拆去，已治安不佳的星晨花園日轉趨壞。

但令業主更氣憤是物管公司濫權向業主動粗。星晨業主要室內裝修，需先得物管批准。前年9月黃業主因物管遲遲未批申請，往辦事處投訴時，突被一名職員伸手扣咽喉，事後黃雖有報警但仍未破案。另一名業主陳先生說物管公司有間相熟的室內維修商，若非聘用該維修商，保安員會多番留難，去年中他聘用街外裝修公司，三次運載裝修物料入屋苑被保安員阻擾，未幾家中三幅2米高的玻璃敞門及兩幅蚊網門，半夜兩點被人偷走，當時在香港的陳業主得鄰居通知5幅門被盜，要求星晨物管報警被拒，更懸案是他報警後，公安說看過屋苑閉露電視，沒有發現：「五隻門又大又重，變賣唔值錢，我間屋距離屋苑大閘行車都十分鐘，唔明星晨花園保安做咩。」

物管質素日差，上屆業委會主席張Sir被眾業主推舉籌辦普選今屆業委會。這名歷任香港警察隊員佐級協會港島區共17屆主席的張Sir，2月晚被物管經理指駡威嚇，「姓艾總經連同副經理衝入我花園，大力敲打門，又拳頭又手指對正我塊面，兇神惡殺指責我仲咩插手搞業委會選舉，叫我小心啲。」張Sir與業委會另一名委員，退休高級探員業主鄭Sir，上訪星晨花園管轄區的中山港口鎮各政府部門，官員態度同樣惡劣：「維穩辦嘅蘇官員話呢度係國內唔係香港，話我無實際受傷，叫我哋搵足夠證據先。」鄭Sir不憤他們申訴不獲正視，質疑官商勾結，被負責房屋的住建局官員破口大駡：「你口臭。」

兩名退休警員翻查星晨物管公司中港兩地的註冊文件，發現物管公司三年前已易手，但所有星晨業主蒙在鼓裡；根據香港公司註冊資料，現時的星晨花園物業管理有限公司的董事及股東之一林永光，是現任中山市港口鎮外經辦主任。

張Sir鄭Sir及三名籌辦普選業委會的業主上訪鎮政府後，被星晨物管董事長入稟法庭控告他們誹謗，張Sir等人不懼訴訟，惟擔心人身安全，已叫家人勿回星晨渡假，慨嘆港人內地置業無保障：「我愛我國家，返嚟買屋住，國家猛做維穩，我返到嚟完全不穩。」

如果香港呢啲樓60萬，仲邊有人出嚟

嗅到陣甲醛味

點解諗起中國城……

屌佢貼幅畫係窗度咋，邊有咁既風境

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁撚靚，送鳩埋香港d藍絲上去就岩啦

大陸樓好呀，果陣我深圳有個單位，三十萬買入
隔左幾年政府話收地，拆左間屋，話到時起好之後賠番同等面積既單位比我地，我仲要補錢補尺添，心諗實無死啦新單位最少都值幾百萬
點知起左6，7年都未起好，上兩個月過去睇，屌你老味仲係一片爛地

到時望住對面間房

希望班黑警唔好咁多人去買啦，留返少少比我地買

好行唔送

一小時生活圈真係好方便 方便過香港 快啲上去享受先

快啲搬上去共享大陸既繁榮 不過記住唔好翻牆上fb ig youtube

啲圖假到 大陸邊有藍天

支持，洗一筆錢可以趕走奶共走狗，長遠對香港本土係好事

以後唔好返黎

返到大陸都係住咁細

窗口景色key 個化工爆炸都得

十零廿年會起好 黑警有冇命等

真心ok
媽咪已經話準備好去睇樓落訂

又吾係1線城市
大把人喺哩地區直程有地有獨立屋
仲買單位

不過for狗狗差吾多架
狗狗gogogooo

60萬人仔樓 出租回報率有無3%?

其實租都可能係1500-2000 人仔

強烈支持藍屍警狗上去住

拉

應該800-1000

大灣區都輪唔撚到肇慶啦
散仔林同人賣廣告

好正呀 好過喺香港住狗屋啦

去啦mon post 狗

肇慶咁僻, 搵鬼住
當地後生都去晒廣州佛山一帶喇

雖然你講嘅嘢啱聽但唔該唔好迫人吾你老母得唔得

大陸樓最大問題係管理
起樓裝修可以有幾靚整幾靚

不過管理得差，好快又舊又發黃

講平, 平得過隔離梧州咩

現實

唔駛住警察宿舍啦，拆左佢啦

怕條撚咩，乜柒都淘寶，唔使出街㗎！

大劣樓得個殼 地方大係可以整到好靚好大方既 弊在配套QC設施管理差撚到呢

咪撚推 我儲緊首期上去買

做有送城管做保安,好撚安全架

真正狗屋

右下有水印

間屋咁細仲要咁大個窗台

肇慶罪犯之城就差唔多

好羡慕呀

六十萬包埋隨時可以活埋於地下 連骨灰甕位都可以慳返 真係抵到爛呀

太遠 被排除出大灣區同珠三角

包二奶炮房，正

黑警們gogogo ole ole ole

示範單位咋
窗出面邊有藍天

示範單位 即係未起好 呃人買樓花 跟住走佬

大陸仲係好多依啲騙案 仲要係支那官都有份

大陸樓黎講 竟然可以咁細

發展緊呀 最好要啲香港警察去個到消費！推動經濟！
愛國家，由警察做起！

德政

謝蛇世世代代都可以去大灣鳩了

快啲上去啦

大陸住一萬呎
我寧願係香港住一百呎

警員身在香港，若把子女送到大灣區讀書，就是自己把人質送給中共。

光頭劉將會不停被中共炒作，美化他在深圳與大陸的生活，久而久之宣傳搬家理念，到時一群無腦的黑警（好像也沒人有腦）將會「係喎大陸好喎」然後一窩蜂湧去搬家。對，在香港要做黑警被人罵是狗，何不到大陸讓十四億人幫你打飛機，做人民英雄呢？

但別忘記，你和你一家都是中共的人質。今日大家看到光頭劉是人民英雄，他日再無宣傳價值，暗中便成了中共刀尖下的龜頭。而與無法明辨是非的支那蝗種為伍，日後自然也會成為被批鬥的對象。皆因十四億無腦國民今日只因政權叫你做英雄就認你為英雄，不分是非黑白，明日政權說你是香港犯罪黑警集團之首，即使你什麼也沒做，還是會被十四億人唾棄批鬥。因為他們不以事實下判斷，只懂中共講乜就信乜。

有人說黑警認為贏才是唯一出路。不，贏或輸，你們也沒出路。可憐的豬被放在砧板上，還向同伴說：「他們對我好好，快來一起共享大屠房榮華！」

快啲死上去

減輕香港人口壓力🥰🥰🥰

唔錯喎 上車機會
邊度有示範單位

拭目以待

睇下之前大阪城又玩到點撚樣

邊個唔去大灣區
邊個就係下一個督灰狗
睇下老豆搵仔就知有幾多督灰狗
連join左邊個tg gp都知喎

不如拆晒警察宿舍，全部搬去大灣區，咁就有地起屋

個撚頭警長仲唔快啲買

用黎呃柒班藍屍廢老一流

BTW, 個窗景'正'撚到呢

同感
講到有幾豪華
屋企間房大過佢間房
咁叫豪宅呀？
收皮啦

藍c popo 快擁抱大灣區

反到鳩西咁遠d樓仲豆潤咁，唔系咁睇少黑警嘛

中國應該無獸醫診所

張牆紙都幾靚

如果我係黑警實上去
又有人尊重又平又大間

好靚呀啱晒班狗去住
上左去咪撚再返返落黎啦香港黑警

屌你 貼啲佈景版喺隻窗度
班狗以為好撚靚 點知一出到去就啲樓都冧撚晒

popo新狗竇

建議即時把所有黑警知用嘅宿舍收回
叫啲黑警直接去肇慶住，直到終老（如果有的話）
反正政府成日話高鐵好快，就每日叫黑警搭高鐵返工囉

比個例子你
沙中線紅磡站
政府錢，香港公司起，結果呢?

咁靚點都值

話時話 班黑警雖然係為中共做狗 但佢地絕大部份只係睇錢 無乜幾多個會真係愛國

我寧願係香港住

估唔到 連燈 終於撐警………

咁撚細,真係好港式

直接係份糧到扣啦~

60萬

層樓會唔會突然跣親

如果係香港既話就幾正

藍絲、親中愛國奶共人士可以全家上去嘆世界了!

721
811
831

簡直係世外桃源呀，快啲上去

幾好喎 環境大好多

窗景好明顯p上去

可否設定強制每天150狗上去

搞到我都想買
Allin Allin

有蟲醫

唔知點解 點都係有陣蝗味

岩啦

好撚似炮房

見到啲窗景假撚到即刻爆笑左出嚟

咁平 買黎做乜？

蝗國咁撚強大都要抄香港？

好正我都好想快啲去 香港留返畀啲後生嘅suffer啦

個窗係LED MON?

點解嘅，我都想問

無錯
商場裝修係唔差幾高級咁
個根本行到入去就唔係嗰回事
抄到點都好 都係擺脫唔到嗰陣蝗味

深紅，咁抵買啦。

repost個警司

記住帶子女去,

附近樓價即跌,大批黑社會

嘩
點解可以咁靚嫁？
仲唔快啲去買返幾間黎住

係喎好靚喎
快啲去買啦

的佢返上去唔黎再黎香港

正呀喂係就快啦

的確係

又好似睇過喎
我記得啦, 紙板間房

把握大灣區升值機遇

大灣區黎講，好細

成棟樓倒塌

遠撚到

有西屌就得啦，話撚知係山區阿！

張建宗點警察死穴 - 馮睎乾

政務司司長張建宗出席電台節目，鄭重呼籲大眾向前走，「不要再糾纏7·21事件」，簡直是對港人的當頭棒喝。近日幾乎全港市民，都心無旁騖為十五歲小妹妹鳴冤，誰有閒情逸致「糾纏7·21事件」？連8·31的CCTV也被拋諸腦後了，遑論先秦時代的7·21呢？在這個資訊疲勞的世界，建宗BB這句話猶如暮鼓晨鐘，發人深省。

八月中旬，拙欄引述一位政界友人的話，提醒大家必須對7·21窮追猛打，因為這是政府的死穴，坦蕩蕩暴露人前，吟詩都吟唔甩。當時他已斷言，林鄭拆不到7·21，只能採取拖延戰術，讓暴力蔓延，繼而抹黑示威者，企圖逆風翻盤。事隔兩月，友人披露的政府「劇本」已逐一應驗。

抽離一點觀察，7·21直到今時今日，依然是政府最大死穴。8·31你沒有CCTV，根本沒法指控警方殺人──我沒忘記那位嘔白泡的男子，但誰知道他的下落呢？──至於近日接二連三的浮屍，即使可疑，大家仍然提不出證據。無憑無據的指控，不管如何群情洶湧，警方俱可置之不理，最後不了了之。

7·21恐襲則不同。它不是都市傳說，警方包庇罪犯，有圖有片有真相，這是連撐警藍屍也無法否認的事實。例如襲擊立場姐姐的男人，姓名面貌職業地址一應俱全，拘捕了沒有？為什麼不？你問盧偉聰、李家超、林鄭月娥，他們只能啞口無言。

開分校俾港人子女
真係預你全家搬上去

大陸最鍾意掛個外國名做賣點

大灣區好正
希望佢地唔好留係香港呢啲落後地區

個景笑咗

會比人強拆

單位咁大, 一入去就Feel 到香港既屋企感覺啦

邊個食邊個都未知

等睇冧樓

快，快撚啲擁抱大灣區

極度歡迎佢哋嘅決定！人哋喺香港住唔到大屋，咪俾個機會佢哋，唔駛成日咁葡萄，要虐打香港有為青年嚟出氣。
不過，要先喺香港了結咗一切濫用職權/濫暴嘅刑責。

樓盤網頁

大陸居然咁撚細單位
慘撚過閪

大陸咁撚多地，個單位咁撚細
仆街

平靚正 各位阿sir同踩港廢老快啲搬上去啦 我哋呢啲搞事分子恨唔到㗎喇

屌，一陣啲大陸閪又笑9港豬
垃撚圾喎

推高當地消費水平，等睇 肇慶 窮人幾時發癲。

好正喎 會唔會比狗買曬

包二奶專用砲房

方向正確

留名睇收樓時開片打交

幾好丫 走啦 擁抱大灣區屌大陸雞個閪啦去 香港唔岩狗住

成日覺得大陸啲邏輯好撚奇怪
好地地有個真香港，就玩到佢殘玩到佢爛
之後又要整個翻版出嚟氹人去

不過見佢目標對象係狗，就支持下啦快啲全家死返上去添

對唔住，只諗到再教育營

咪上當，我屋企十年前已經係肇慶置業，空氣係好既，但交通同其他生活配套我真係接受唔到，結果而家一年先去得幾次。仲有，大陸樓D show flat 都好信既....

咪係囉，咁撚抵起碼都買返3 5 7個單位啦

肇慶60萬一千呎都叫平左？

千奇唔好撕走啲景

啲景可唔可以真啲

露台唔露

可惜一落樓
D人全部無文化
痞晒喺地下食煙
通街又污糟
買唔到周邊既配套

金玉其外, 入面一定發泡膠牆

仲有治安
食物安全
食水安全

ICAC查下先, 曾蔭權都係衰呢樣.

返大陸好，萬人擁抱你。
地方又平又靚。
叫雞也又平又方便。
又有共嗚，衹認錢，唔認良心。
不要等，快買快住。

每日150隻蝗可唔可以送晒去香港城？
大灣區團聚

浴缸都唔夠位擺叫豪華, 不過狗屋黎講夠用啦

快D走呀～ 香港唔需要 無學識 無良心 嘅人

一千呎? 睇圖肯定冇
班狗肯定要做水魚
散仔會會長唔知袋左幾多呢
發展商肯定有俾佣佢
轉頭就偷工減料填番條數

btw係大陸真一千呎只係細單位

好羡慕d警察有得去住啊

你都痴撚咗線！
大灣區無限機遇呀！

哇，警犬快啲去啦！

真係唔錯喎 散仔3年上樓
計埋呢排OT錢 2年可能都得
又大又舒服 唔洗係香港迫
又唔洗驚落街俾人獅鳥

肇慶「香港城」香港警察的理想家園

返撚啲返上啦黑警毅進狗

肇慶樓價呢幾年跌到爬街, 而家轉過頭黎搵老襯. 恭喜亞蛇.

好羡慕啊，平靚正啊

個景P到
以為自己入咗Windows

你識d咩呀廢青 冇你份住呀 嘈咩嘈
一睇就知一等一 繁榮穩定城市
唔似香港咁動盪 藍絲黑警快d返上去住

附近會唔會有好似天津港咁大爆炸

正

果d山卡啦地方
雞都唔多隻
如果唔係點會咁平

嘩！有咁好嘅豪華單位，比我就以後唔翻香港喇，大灣區萬歲

賣樓花？會唔會俾晒錢無樓收，仲要俾地方官屈霸地罰錢？

好撚靚呀
唔知一起身有冇霧霾吸呢

好呀好呀翻哂去就岩啦

唔准你咁講

你有冇睇大陸大把樓係豆腐渣，爛尾？

perfect for condom jai

雖然大陸係差, 不過如果搵夠返去退休既話都幾正, 所有野由香港買過去(水,食物)

屋企夠大, 有得上網(VNP翻牆), 其實同住係香港冇乜分別

佢粵語環境一定較好
因為個城外地人少
好想去行返轉
可能會睇到20幾年前廣州嘅影子

豆腐渣？

成班葡萄友
又靚又會發展得好又高科技
屌你啲福利比哂警犬
有得揀一定去啊！

一個月漏水 三五日停電一次 隔音超差

歡迎回歸中國懷抱，如果起得成，冇爛尾嘅話，之後就"港警退休住中山驚見物管變「公安」"無限loop

咁樣算唔等收受利益？

中國邊有可能有呢 D 窗景？

一個人收就係，全部人收唔算

咁未有icac前所有黑警都收錢，係咪都唔算貪污

廣州半小時生活圈，靜中帶旺

屌，我真係好擔心老母被人呃錢，雖然佢藍絲抵死

三萬個快手啲啦。好行夾唔送

明明大陸地方應該要大
仆街呢個示範單位真係香港特色呀 咁q 細 ..

窗就一定有，不過可能個窗外面有幾條直身鐵bar

錯晒啦，

香港警察咁勇猛咁受歡迎，係大陸大把女送上門，不過有d係整容少不免

未住入去係咪已經會冧樓

邊個唔肯就誅九族

CLS

快啲去擁抱大灣區 共享榮光

唔爛尾先算啦

好正
狗宿班友可以串返太古城既人了

再好送晒上去，共享地溝油，大頭奶粉至開心！

讓港獨分子留在香港獨立吧

正呀，大灣區黑警

留名睇爛尾

藍絲廢老黑警 快快全家上去送中好走唔送

大陸樓幾豪華都好 過兩年都冧啦

留名到時貨不對辦又出黎吵
又話唔習慣大陸生活

交樓俾你冇裝修,啲牆裡面係發寶膠

咁鐘意大陸 返去擁抱呢啲樓啦 不過小心隨時倒塌既危機啦

仲唔係何文田,高尚住宅區呀,警察叔叔仲唔快d番上去

個度咪「香港」 囉，邊洗分咁清

仲好啦，個度無「暴徒、曱甴」搞事

清算警隊之後要俾返d甜頭佢地
住大灣區豪宅幾好呀

支那嘅空氣質素有撚景睇咩

借住啲澳洲景用住先
崇洋媚外就係呢啲

關你鬼事咩
咁認真做乜

細節位好撚差

Sorry

唔好呀
我倆老係阿凡達黎架
深屎藍 唉

香港咁多人，送走d 藍絲北上咪幾好

係上邊fb youtube都上唔到

示範單位係咁架啦

係一間裝修得好靚既監獄入邊乜都沒做得
人生仲有咩意義？

珍惜，肇慶這個家。

快買！

之前住過一兩日啲大陸樓 好撚噪
人地樓上拖鞋行路聲都聽得好清楚

咁所有樓都唔買得？🤔🤔

做狗宿啱晒

我都想咁講

好靚呀

到時比人抄家滅族就好笑

點解可以玩到貴過香港

係支那既味道

上面d湖全部都臭

你肯食當地既平民野咪平囉
但要返香港接近質素既真係可以貴過香港，仲要選擇少

佢地祖國係支那 當然要享受祖國待遇

是撚柒但啦
冇人想知入面起成點
快撚D上去啦屌你老母

維尼快d係支那建設香港城
然後放棄呢個真正嘅香港咁咪唔使煩囉

靚呀，大呀，衝呀，唔好回頭

好吸引 好想買比隻狗住

咁就叫豪華？

快啲返大陸啦，香港唔歡迎你地。

咁又唔會，同香港差唔多姐。
仲要係深圳市內。
不過魚生個d真係咪食

一班以退休警員為首的港人業主向鎮政府申訴求助，反被官員駡口臭,伸手扣咽喉

加班得番來的30萬, 要倒貼返30-50萬

唔明個概念係點, 如果只係格局似但其他野不變既話其實同過往既碧桂園. 星晨花園果D類似, 即係頭幾年香港人買晒但唔上去住搞到閒日烏燈黑火, 到幾年後D業權慢慢轉售番俾當地人既時候入邊又係變番一般大陸小區既文化. 最後得番門口個水牌寫住香港城.

屌你，個窗嗰d係poster黎架喎

好羨慕，香港警察就好
幫政府做嘢有靚樓住，示威者就坐晒監公平咩

大把甲醛俾popo聞

:好平呀，買買買！ 已付錢了。
： 恭喜！你成為呢到既業主～

：翌日。 各下的樓契同合已成為歷史文件.
： 騙局！

話撚知你入面點，總之起左班垃圾快撚d上哂去

大陸樓盤連啲景都係假

都係得咁大

可以睇下真實啲景嗎

快撚d帶埋成家人上去做公安

60萬成千呎係吸引既
不過係大陸就

睇真啲

屌你有字既喂
個景貼圖黎

除時附送監聽器同監視器芒住保安一流

到時𦘦慶做左tg之城 正

上到去收樓時發現座樓週圍都係工廠垃圾，
D窗就係咁樣幫你貼晒青草流水相上去，
符合你睇示範單位時既景觀。

將來子女全部變成大頭狗
因為奶粉食水空氣出事
哈哈!!

記得之前唔知邊到聽返黎，話有香港人買完，十年都唔上去一次，個保安個d好似租埋比人，到有次個香港人返到去開門見撚到成家人係佢間屋

好撚想睇班垃圾popo同班廢老藍絲上到去點比班公安同城管撚

因為佢地特登每層起薄d，樓底起矮d，可以再起多層賺錢

屌你啲窗掛曬啲風景山水畫喺度
坐監啊？

會唔會爛尾架
上市公司起既都會爛尾

雅居樂同逼貴完一撚樣
大陸樓料都好差 肇慶香港來回8個鐘
笑撚到我
利申：前員工

唔明
點解要起樓俾啲外地人
假如香港政府起樓俾啲新移民都唔俾本地人
本地人唔會嬲？

佢哋係唔撚會明一個地方嘅價值唔多唔少都會反映喺樓價身上

中國人可以點嬲點反抗
而且果個位距離城區幾遠

唔係呀，實際上都係貼貼紙架

快D搬番大灣區啦！眾籌買車飛送俾佢地都無問題

你班藍色垃圾快啲上去擁抱大陸
我買唔到樓都唔會返大陸買

嘩
抵到爛 唔買就笨

上過去，爛地黎。

豆腐渣都要60個？免費都唔撚要啦

嘩正 我要掃十間

岩岩睇左D初步資料
"轉售等相關事項亦將設有限制，例如不可轉售予非香港公務員人士"
如果係關口果邊還好, 如果去到肇慶都只能自用並無轉售價值我諗應該唔會受歡迎.

快過我由屋企出港島，呢啲機會邊度搵

一條龍善終服務

之前就大灣區
今日就肇慶
遲下去埋黑龍江都唔出奇

平時放假都係去叫雞，
返大灣區住真係啱晒班雞蟲

住住下冧撚咗變晒做苦主就好笑

肇慶有朋友去過，係好地方，幾好住，香港揾錢那邊洗真係正。

快啲搬晒上去啦

我鄉下
好似比人話全廣東省最窮城市
不過物價好低 班黑警比人軟禁一世都應該食得幾好

一日得兩班車，仲要晚去早回

林大總統想遠禁手下

正！ 等我聽日報名做PTU先！

新口號
返肇慶

連中國拍黎介紹肇慶既打飛機片都唔吸引到人

窗口貼維港夜景

快D返上大灣區唔 咁靚唔係唔返牙

正呀狗衝啦popo

香港咪又係起緊公屋比支那人

支那地多到基本上係無限大咁
根本唔撚值錢既D地皮

陰公，比人賣豬仔

淘寶傢私

偷情一流嘅地方

我老細就係係上面搞呢d 野 話今年唔敢掂d 樓盤
上年先搵完人投資 自己走晒
警狗們快d比晒d 養老金上去

行行下街被車hi親佢都會轆多幾次驚你唔死
因為撞傷人嘅後果嚴重過撞死人嘅地方你想住
重要業權完全係垃圾，星晨花園有得你睇

他們上去住，留返個香港畀我地

唔爭在啦，反正d錢都比佢地貪晒

agree

肇慶居民要準備撤走啦
暴力分子殺到

ok喎, 差佬就好啦

林大總統，做到野，我係警察，仆倒買 tim, 唔買就蝕

快d死上去啦

應該無大灣區最窮，粵西仲有茂名,雲浮之類垃圾地方，btw n年前玩巨商中國最左好似就係雲浮

快啲上去做中國人

快d去

依度係香港嚟

深圳都還好，肇慶依啲二三線城市真係可以霉到仆街

去了就不要再回來

肇慶周邊啲城市仲有好多樓仲係起緊
其實應該係成個廣東都係

黑警去做開荒牛

咁又唔好咁 仲有好多你講唔出名既廣東城市係更加up dup

我夾錢
包馬送佢地上去

好正呀好羨慕呀sir
好行唔送啦

你唔係真係信實境卦⋯⋯CG既野

我就係唔信大陸會有果種樹

啲裝修好雞

點解有理大同公大

牆紙

出完ot奉獻返祖國啦
林特開左聲
唔買唔俾面

好正 快返去:A!

送上去唔係問題
但係唔係仲可享受香港退休金？
咁味囉香港既錢返大陸投資同消費？

當一年500個退休，入面有50個肯上去
30年後2047年就有1500個上左去
每人平均都300萬退休金，1500人就45億
每人每年長糧15萬，1500人每年2-3億
隨便玩十年就送左70億上去

70億係咩概念？
香港請人2萬蚊一個月，15萬一年
夠請香港30000人打工一年

其實唔應該俾佢地走，
要佢地用返香港人既血汗錢，係返本地消費

送唔到香港人中

送黑警中

咁抵 快d襯有權買多兩三個單位 放租自住都好呀嘛
真係好羨慕

全L部共享大灣區榮耀啦

快d上哂去啦，最好上埋去做公安

清算之後送入集中營
入面既地方竟然係自己俾錢買
高級D有錢D就可以買靚D
等你班差佬唔覺得係入集中營

拉大黎睇
肇慶
似唔似新屋嶺？

放去香討 & Baby Kingdom 睇啲人有咩反應

送俾我住都驚啦 之前睇過新盤清水房露台有裂紋on99

好豪華咩？同香港差唔多

落成？
佢自己墓碑都起好果陣
棟樓都未撚打地基

藍絲全部上去啦

支持快啲上哂去啦
香港咁危險

蓋絲gogogo
好吸引呀

正啦，唔買就笨啦，POPO快啦！

果啲位死城咁

做乜用幅牆紙癡喺窗到當景

Wtf

最近連中銀都

你嗡乜呀，大灣區喎，點會落後呀

好想有自已個屋企 點解樓價可以咁貴... 買樓要下世

咁靚 唔上去正笨柒 popo gogi go

831

呢招都幾撚賤用香港人既錢出糧比班狗，之後買樓d錢又落番支共袋，搬上去住班狗其他資產都大條道理接收埋幫你「保管」，又可以集中監控你班失控狗，一有唔對路就屠村，一舉n得

不過唔理啦，有大屋住，乜撚野良心自由民主要黎做乜撚，得行奶多兩啖鞋底又有錢收

送曬班藍屍廢老加黑警上去，千奇唔好番落黎丫！

咁多死城，咪送d condom 上去補下倉
記住港紙找數

[重要] 啱啱經過觀塘地鐵站有間鋪頭好撚串一定要懲罰佢

乜啲黑警有咁長命咩

去光頭警長個微博問

叫佢帶頭買啦

國家帶頭起屋俾你地，你地唔係唔支持呀嘛